[問多次] 冷氣仔定consultant

依家兩個offer 人工福利差唔多
1) 冷氣contractor 有機會mains或者新project
OT應該唔太過份 但有可能要走call/跑數
2)中型consultant 多project 睇個款應該ot到爆
但係可以博下轉client/main con

利申定先：英文唔叻 又冇咩叻 轉唔到行

推

兩舊屎

邊舊冇咁慘
鬼叫自己入唔到政府